燈來也燈去,巴狗教人掉眼淚

燈來也燈去，泥狗早晚在叫春